一齊入嚟吟下詩！

雖然小女不才中文差 都想吟翻首詩支持大家

月下眾志衛我城
蛾蝞圓滿志氣盛
夏蟋不敵民怨聲
抬步共患見真情

覺得垃圾嘅話屌細力啲